今日咁熱 個傻9同事仲走去嗌熱飲

今日又同班同事去黃店買外賣
今日咁熱我就梗係嗌杯凍0茶 仲要多冰啦
點知其中一個同事嗌左熱0茶
我隨即問佢:「你傻撚左?咁熱仲嗌熱飲?」
條傻9就答我:「依家咁既環境, 慳返幾蚊啦, 一陣返到去杯野都凍, 你俾幾舊冰我咪得囉」

我當堂火撚滾, 你咁cheap慳過幾蚊都算
仲話要搶我D冰 你估我有25k?
知唔知依家D冰好貴架!

m到叫熱飲都比你批

樓主冇女

聽講D冰係用水喉水整

飲完好快急屎

我當堂火撚滾, 你咁cheap慳過幾蚊都算
知唔知依家D冰好貴架!

到底幾蚊係貴定cheap

傻9 加錢飲污糟冰融嘅水

自從做過餐飲之後唔敢再喺出面嗌凍飲

男人黎

我D冰好高純度

警察買冰有折

點解???

平時用嚟雪住我碌鳩

你做過餐飲應該都知就算唔飲凍飲都大把伏俾你中啦

冰貴 人cheap

依家D冰需求好高

熱飲都唔好得去邊

D杯根本洗唔淨

你會見到熱飲表面有層油

有幾出奇, 我今日都飲熱檸水

利申: 巴

傻9衝出黎認

樓主冰人唔愁冇冰
我窮撚慳到幾蚊就俾我慳啦

樓主小家到兩粒冰都唔肯比人

我屌佢老母臭閪

佢俾返2蚊我咪俾佢

其實飲水解渴
飲熱水一樣解渴

講緊天氣熱
冇話口渴

珍 依家d冰好值錢 俾我一定偷哂d冰出黎賣

夏天含住D冰個人真係會好High

講緊水
冇話凍水熱水

其實叫熱飲穩陣啲

利申：做過水吧

點解

會整凍撚水，唔會整熱撚水

個胃唔好 唔飲得凍野

唔怪得d狗咁熱都頂得順成身gears la

咁都飲得落

你點有的？

凍高卡路里

唔會啦, 溝淡左喎

飲熱野冇問題
我都飲熱野
但叫你俾2粒冰佢就顯得好on9

係 慳幾蚊都已經唔笑佢
仲得寸進尺

樓主做開冰

一張限聚令夠加幾百次凍飲
慳嚟做乜

叫佢自己買返袋25kg放屋企啦

幽默感嘅嘢😅😅

會

連登好痴線
叫野飲都要屌

唔會

咁你咪飲囉

三十幾度高溫，悶熱透頂，還喝熱飲，豈不「火上加油」㷫烚烚？但據HuffPost網站指，降溫其中最好的方法是出汗，讓汗水透過皮膚釋出熱量，減低身體負荷。渥太華大學Human Kinetic學院曾有研究顯示，舌頭上的神經接觸到熱飲時，會把受熱的訊息傳到大腦，從而透過流汗冷卻身體。不過，若你已大汗細汗濕透身，還再喝熱飲，便起不到作用了。

可是，註冊中醫楊明霞則認為，無論大汗細汗或沒汗，在炎炎夏日或運動過後，也應飲室溫水或偏暖的水消暑，否則極易引起胃腸痙攣、腹痛、腹瀉等。「凍飲有寒凝性質，會傷脾胃，脾胃水液運行不暢，不僅會令人氣色不佳，也容易刺激氣管，引起氣管敏感等問題。」不僅傷脾胃氣管，對於女士來說，最重要還影響身材與外觀。例如水腫、黑眼圈、皮膚暗啞有色斑。

From G那01

唔係慳唔慳既
好多人覺得飲熱野係健康d

出晒汁咁撚臭嚇走晒D OL

點會出汗先透到大腹肌出嚟 女女都濕撚晒啦

拉

個冰櫃好污糟，見過有死曱甴係入面

黃店唔會掛

有次成班人去食飯
全部人都嗌凍嘅
得一個人話慳錢嗌熱飲
點知到咗之後覺得杯嘢飲太熱頂唔順
就叫人畀杯冰佢
之後佢唔使錢拎咗一杯冰
全部人當堂呆撚左

黃店呢
都會有曱甴嘅
唔係話黃店就唔會有曱甴嘅
忙起上嚟個冰櫃長期打開
餐飲地方好難無曱甴嘅
爬咗入去你都唔知嘅

你同事係咪好老，通常老人家唔飲凍野

以前一便秘就去買凍奶茶多奶
中午飲完下午實屙

凍熱都要你管？你乜水咁大牌

我做得耐過佢

睇下Gordan Ramsay 既hell and back in 24 hours 就明

我養生飲熱嘢 吹牙？

凍飲走冰咪得

唔信囉

我叫開走杯

要冰問警察攞咪得

佢地都唔夠用

好似年年轉季到夏天到篇咁嘅嘢，笑9自己同事慳錢叫熱飲

潮文借分享

*都見到篇